戇男火燒蜘蛛 點知燒咗間屋

美國北加州雷丁市（Redding）一名男子在睡房內發現蜘蛛後，打算用火燒死牠，蜘蛛着火後迅速爬到床褥，令火勢極速蔓延。消防員到場後於20分鐘內把火撲熄，幸事件中無人受傷。

該名男子和其他兩人分租雷丁市一個單位，他周日在自己睡房內發現一隻巨型蜘蛛後，企圖用火燒死牠。蜘蛛身體起火後爬到房內的床褥上，令火勢迅速擴散至其他地方，單位內其他住客需要即時逃生。警方及消防員其後接報到場，成功在20分鐘內撲滅火種。

消防隊伍代表皮特（Rob Pitt）表示，事發時屋內住客曾企圖以花園用的灑水喉淋熄火種，但最終失敗。事件中沒有住客受傷，但屋內逾1萬美元（7.8萬港元）財物在火災中遭受破壞，單位亦已被燒成一團糟，無法居住，令原本三名住客需另覓居所。

英國《每日郵報》/Redding Record Searchlight新聞網

究竟係邊位巴打

蜘蛛死咗咩都值